《華盛頓郵報》：賓州郵政人員舞弊爆料是編造的

雖然美國總統川普一再指控民主黨候選人拜登靠選舉舞弊與非法投票才贏得大選，但川普口中的指控接連被拆穿證據不足，或純為捏造。如先前在賓州有郵局員工爆料，當地郵政局長下令將大選後才送達的選票全蓋上3日的郵戳，得以列入有效票，其說詞還被共和黨議員採用，一度被視選舉舞弊證據；不過，該名爆料員工已向美郵政署監察總長表示，先前爆料為編造，全部撤回之前說法。

據《華盛頓郵報》報導，賓州郵政人員霍普金斯（Richard Hopkins）爆料伊利市（Erie）郵政局長魏森巴赫（Robert Weisenbach Jr.）下令更改郵戳日期，以便符合郵寄投票規定。霍普金斯的指控，首先由主打「揭露自由派與主流媒體偏見與腐敗」的極右派組織Project Veritas於5日公布，霍普金斯還簽署了書面證詞證實自己爆料為真，立即受到川粉們大力宣傳，稱他是愛國的吹哨者；而川普的死忠支持者、參議員葛蘭姆（Lindsey Graham）也將他的指控視為賓州選舉舞弊的具體證據。

不過報導引述多名要求匿名的消息來源表示，霍普金斯已向郵政署監察總長坦承他的指控不實，並簽署書面證詞撤回先前指控。眾議院監督與改革委員會10日也在推特上表示，「在監察總長詢問下，吹哨者已全部撤回先前關於修改郵戳的說詞」。調查人員表示曾於6日與他面談，但霍普金斯9日就決定簽署證詞撤回先前爆料，且並未解釋為何他之前要簽署假證詞。

另外美聯社先前指出，雖然川普在多處選舉提告首戰失利，但美司法部長巴爾（William Barr）授權聯邦檢察官調查任何關於2020年總統大選「可能的」選舉舞弊指控，並表示「關於違規的指控，只要有明顯、屬實且可信，可能會造成聯邦內個別州的選舉結果」；但美聯社也指出，在選舉最終結果前，過往司法部通常會禁止如此公開行動。

https://www.chinatimes .com/realtimenews/20201111002166-260408

洗定屎忽啦wp

美國版人民日報

講咩都冇用

lamestream media 大勢已去，正常人唔會再信 ....

中時, 拉

華盛頓郵報又要準備一大筆錢賠俾人

我fake news 你個fake news

你點知的?

今次真係FC你個FC

有晒證據都叫編造

佢本人又話冇撤銷，但郵政局調查人員又話Hopkins 放棄指控，保持距離

你話編造就係㗎喇？fc咗未

講咁多把撚咩
查囉!

我登穩了

報導引述14億名要求匿名的消息來源表示

愛侵力又炒車

引述多名要求匿名的消息來源表示

星島狗報

擺明有人想佢食死貓啦
保乜嘢持距離

賠錢了事？直頭要坐監啦。

保你老母咩 本人都出黎講 ON99

可以準備賠錢

消息人士
知情人士
有內幕消息

引述XXXX

今次諗住賠幾多

我夠識鳩up：賓洲郵政人員舞弊爆料是編造的是編造的

講咁多
法院見啦

我淨係睇到你老母炒車姐
本人澄清冇撤喎屌你老母

華盛頓郵報（-2.5億)

嘩係唔係成村人會落鑊
MSM真係連條底褲都押埋上賭枱喎

華盛頓D.C. 93%以上建制中嘅建制既得利益者投賣國登㗎喎...

樓主pin左佢啦

匿名咁撚似我地香港某啲議員

CNN 話 Melania 叫侵承認落敗
Melania 自己出 Tweet 話支持老公

係咪要保持距離

CNN=人民日報
華盛頓郵報=大公報

不如直接啲啦
聽日所有頭版都話匿名人士爆料特朗普已承認選舉失敗
咁樣成功率高啲

你點知佢有冇講大話?

華盛頓郵報
梅拉尼雅要離婚未 彭斯失蹤未

聽講華盛頓郵報呢家比個位正氣既賓州郵政人員告喎

呢個人簽紙指控，之後又簽紙撤控，之後又彈出黎話唔撤
同八掛消息兩回事啦

上到法庭咪知邊個講大話係fake news

你又點知華盛頓郵報有冇講大話
不過同你講多句都哂氣架啦
你根本冇撚用過個腦
睇新聞內容啦狗閪

FC撚 仲唔FC下 匿名消息來源

簽紙撤控有冇醬汁

美國大公報

FC左華盛頓郵報未, 屌你條垃圾

主流媒體今次一鋪玩爛哂自己公信力

成件事易理解好多

FC 鬥
FC 鬥
FC 鬥
FC 鬥
FC 鬥
FC 鬥

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

有啦 話2024再黎過

反正14億 畜生就信

其實，只要睇下邊啲消息來源係具名嘅，邊啲係匿名嘅，就大概知道乜嘢比較可靠啦…

實名舉報俾匿名話不實

FC master

信法律 定信傳媒？

華盛頓郵報 完。 自己做人證話自己清白。 收到

完

拿 簽紙指控就 FC 咗嘞
佢本人話唔撤控就拍埋片

簽紙撤控呢？Based on 咩？
「匿名者」唔計架喎

咁點解要威脅佢

「突發」USPS 金手指Richard Hopkins俾政府人員威嚇，佢公開左段錄音

報導引述多名要求匿名的消息來源表示

=fc左

哇屌你老母，你唔係最鐘意講無罪推定咩，做咩屈人講大話

真係好撚樣衰 仲要死雞撐飯蓋

fced?

本人出黎澄清=講大話

fake news引述unnamed source = fact checked

三人成虎未聽過咩

我fc 咗你fc話唔啱個fc個fc個fc係假fc

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

偏向信係流料
條友簽左紙宜家收返都要付法律責任, 係佢就ON9

或者首先一班人瘋狂做假 然後再搶先踢爆自己做假 然後再踢爆自己個踢爆係做假 全部野假過之前個假 又爆得真過真 死未

其實就算真係撤回都有機會係俾人威脅

拉

搵到一單WaPo比人告就係咁起勢話人fake news
個個月都比人踢爆嘅project veritus同gatewaypundit叫咩

個郵政人員已經反爆料, 比人威脅要佢收返佢講的野 有哂錄音

網上twitter刪得好勁, 一擺上去立刻比人delete

咁你就咪撚鳩講炒車啦弱智仔

又block一個

佢自己否認左撒回啦

笑死

Tiltle: USPS Whistleblower Richard Hopkins: “I DID NOT RECANT”
Date: 2020-11-10

消息人士

又黎消息人士

dllm
Washington post
改名做民主黨報啦
washington個名畀你用到臭哂

“I did not recant”
fake news：「佢認咗放流料」

垃圾左霉

CCTVB 化

Fc撚呢

華盛頓郵報未fc

USPS Whistleblower Richard Hopkins: “I DID NOT RECANT”

you fake news

條on9仔自己唔肯覆WP，就話人地屈佢

Hopkins did not respond to messages from The Washington Post seeking comment through his social media accounts, family members and phone messages earlier this week. But in a YouTube video he posted Tuesday night, he denied recanting. “I’m here to say I did not recant my statements. That did not happen,” he said.

Project Veritas有冇公開完整錄音？
之前間嘢炒過車

大家拎證據出嚟囉 , 睇下邊個可信啲

立場編輯：由大傳媒報道，Fact checked，黃絲不應迷信侵

支時 拉

CLS，個acc 成千上萬人spam 佢點睇得晒

無覆 = 撤銷？ 你呢個係咩logic 來